絲打入 處女介唔介意男朋友唔係處

見到咁多個post都話介意女朋友唔係處
咁如果係處女介唔介意男朋友唔係處

我都見過好多個post話女仔介意男朋友係處

點解會介意個男朋友係處既

好介意

唔介意

佢教識我好多野

最憎青頭仔乜都唔識又冇技巧

各花入各眼啦 不過技巧呢啲野可以學翻尼

絲打用緊男朋友AC? 個名

介意

扮女人